老老實實美帝真係一隻紙老虎

打未呀仆街

點解要打

唔打又紙老虎 打又屌哂鬼

打仗同打丁一樣
打丁會消耗你既腎功能，令到真係行房果陣會變虧，想行房變猛獸就唔好為左丁圖丁片打丁，冇謂